Login: test
Password: test

При створенні проекту робота була тісно пов"язана, майже на кожному етапі була спільна співпраця.
В загальному завдання було розбито на такі частини:

Денис Хрістолюбов
-створив сторінку та загальний дизайн;
-форма для фільтрації;
-модальне вікно "створити візит"

Дурицький Андрій
-дизайн фільтрів та карток;
-картка, що описує візит;
-AJAX запити
